肛門党大6C捨得申請禁制令禁止黑警使用大殺傷力武器未

砒霜超標
催淚彈多次直射及擲向人群 完全不根據使用守則 危害市民生命
黑警亦不斷使用曱甴稱呼市民
顯示黑警高層完全冇能力控制下屬
夠料未

仲有禁止黑警使係示威活動使用任何槍械
佢地對逃走而且冇威脅情況下向人開槍

唔該分開兩樣申請添呀

仲有電筒呀你老母

禁白色鐳射筆